覺唔覺得香港應該減少人口

人口太多
應該有系統咁減少人口

宜家先發現？

每日150已經係最大問題

例如cut曬單程證佢 人口一定負增長

計我話應該將啲窮撚同低智商種族全部逼佢地互相屠殺

Thanos

唔好話減人口，連降低增幅都難

屌